唔好意思對於喱幾日既事我有d野想講

你地好 挖墳係令大家好爽 好心涼
仇就報完啦 彩又攞完 理性翻少少唸一唸下一步應該點做好嘛 退一退 等下一次機會再黎！

我地在明人地在暗 我當我地有十萬人 點會夠警察+黑社會+政府鬥 喱場根本係死局 林鄭就係等社會分裂 將我地變成少數聲音 所以 我地要贏喱場戰爭 我地第一步要做既係贏民心！

唔好比人覺得後生仔就係衝動就係乜乜乜
係！仇要報 但唔好為左報仇輸晒民心
宜家我地挖墳已經蓋過左元朗上環既事
元朗果晚好多人轉立場話警察乜黑社會乜
但宜家d人淨係識話我地好過份挖人個墳
我唔係割蓆 但我地唔割蓆 香港好多人都會同我地割
到時遊行示威得翻幾萬人 係咪就係你地想要既野？

我預左大家會負皮我 報仇係緊要 但要林鄭含撚都一樣緊要 大家拎個平衡 唔好下下得個搞字 得閒比人睇下我地係理性和平既得唔得！

不割蓆不分化！

真心推
香港人唔可以再玩落去 唔可以再置諸不理
你地忍心黑警繼續橫行無忌 再有義士犧牲?
推翻極權 係要付出代價 係要堅持
我想有一日可以好驕傲同大家 甚至外國人 所有人講：”Hong Kong is my country, my home” 而唔需要再有中國人操控 香港就係香港

The price of freedom is high, it always has been, and it’s the price i am willing to pay

我想講多少少
我地做得越多踩界既野
政府就越有能力將喱d野煲大
佢要既就係激起我地把火
等我地燒得再大d 到時佢點對我地
都只不過係「維護香港」「打擊暴徒」
最後我地只會輪得一敗塗地

大家耐性有限，我長話短說，因為已預計到去元朗危險性好高：

1. 我地愈和平，就顯得上星期日果班恐怖份子愈暴力：
- 政府想個局面變成「暴徒」對暴徒（甚至短期目標係兩邊開拖嘅電視畫面），然後幫警察開脫，不能成全佢
- 而家民意企哂我地果面，要令市民有好深印象，我地兩班人係唔同層次
2. 不主動挑釁白衫，但會自衛
- 而家係去元朗表達五大訴求加反黑，唔係去撩交打
- 自衛意思係只用足夠保護自己同同伴嘅武力，唔係衝入人地村破壞，有人俾我地打走，唔好離隊追，好似之前新城市果個ON9差佬咁
- 實際考慮：黑警實由你兩邊打，我地在明，黑社會在暗，一D都唔著數，黑社會48小時後一定放走，我地唔係
3. 結伴前去，起碼4-5人一小隊
- 西鐵沿線都會有危險，由出門口一刻開始就要好小心，直到番到屋企為止
- 散場要快，唔好走D唔走D，走得慢果D好危險
4. 一定要齊裝備
- 對手都要保護好，好多時見大家赤手空拳用對手擋，實死

暫時諗到咁多，但仲有一個位要傾：
1. 去到邊個位退場？
- 到終點即散？！
- 喺西鐵站做D咩？做完先走？

唔想再出現有人撤，有人唔想撤嘅情況，要走就一齊走

如大家有共識，請推到行動當日，確保大家on the same page。請出招。

推

黑社會搞佢老豆老母又關後生仔事？

可以自衛，但係唔需要主動尋仇，我地唔係老黑，我地係示威者

Pishhhhhh

的確，和理非好重要，但要俾全世界知，我哋唔會再On9到俾人打都仲唔還手